[澳洲撚］master揀major問題

今年二月去uq嗰邊讀master
係商學degree
Major 方面唔知揀邊個對於返香港比較好
我自己就諗住applied finance 同 international business 二選一
想問問呢兩科邊科對於回港工作發展比較好？
定係其實兩個都差唔多冇乜分別？
因為我聽D人講又話finance比較專啲
望各位唔好屌我問on9問題
望各位解答
感謝

Finance la diu

萬一讀到唔想走 搵工好似吃香啲

可否講解下原因巴打

因為我冇諗住留係果邊
如果以返香港發展為前提都係finance?

好少聽日過去讀master唔係為留底

點解要去澳州

香港有寶咩

好明顯係因為香港冇大學肯收呀嘛，係都要踢爆人做咩啫～

y not unsw? on9?

[member]我依家喺UQ讀master
樓主可以inbox我

點inbox

lm

點解會揀UQ讀商科Master

又係你